大家覺唔覺小巴真係好濕尻

屌你老母 kmb都話有apps 有牌知下班幾時黎
小巴你又唔知下班幾時黎 又唔走得 怕走左佢黎 個下好濕尻

依加仲要整19 座 迫到傻